葵興返工tg group!

Push

呢啲自爆谷即係話俾班狗知你係邊個

丫屌 你又啱 諗唔到添shit
好彩保安做足

你Public谷喎，唔洗join都睇到晒啲Message，個owner嘅名不得兩個英文字

已經知樓豬返邊道，樓豬rip

樓主本人冇買綠卡

華星街金沙個收銀西到爆…好殺佢全家咁樣，問多句都屌

真心閪